[你們的女神]菊梓喬開騷1個鐘後跪低肯退票 主辦星夢呼籲保留完整門票

港鐵今午宣佈觀塘綫彩虹站至調景嶺站之間的列車服務暫停，令原本想參與觀塘九龍灣大遊行的示威者要在彩虹站落車，再行至觀塘起點。受影響的不只示威者，今晚在九展開音樂會的菊梓喬亦受牽連，很多買了飛的歌迷表示無法去到九展，但主辦單位星夢娛樂中午就表示會如常開騷。

歌迷得知騷照開，中午已在菊梓喬IG表達不滿，質問「開騷緊要過人命？」。臨開騷前星夢娛樂在facebook表示會安排接駁巴士，由九龍塘站D出口接送觀眾到九展，但仍有留言抱怨：「頂！7:37先講7:45有車？個個住九龍塘呀？」、「我只想係聽歌，唔係搵命博，你退款俾我都無用，因為我想聽歌，但款你又退唔到，歌我又聽唔到，改期又唔得。」、「想改聽日去睇演唱會都唔得，補番場畀我哋睇好過。」

菊梓喬音樂會延至晚上8時15分左右讓觀眾進場，最終星夢娛樂亦在晚上約9時半跪低，在facebook宣佈將會將安排退票服務，呼籲未能入場觀眾保留完整門票連票尾，退票詳情將於稍後公佈。《蘋果》晚上收到讀者陳小姐投訴，鬧爆菊梓喬主辦單位太遲公佈退票安排，陳小姐說：「我知道可以退票嘅話一定唔會嚟，而家要走都唔知點走。我住上水㗎。」陳小姐指自己6、7時便達到會場，晚上8點她在會場外等緊主辦單公佈消息，但一直未有公佈，估計可能大會見場內僅得7成觀眾，所以才作退票安排。

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

多牙怪妄顧人命可恥

應該全部人都退票咪皆大歡喜

出面打緊仗 入面仲掛住聽歌睇女